[箍牙] 有冇巴絲打知歐陽兆年好唔好？

窮撚淨係睇得起普通科，有冇人知佢好唔好，或者有冇好牙醫介紹